仆街鄭松泰抺黑手足！！！

佢成句嘢話「可能A 可能B 可能 C」
根本無証據天崎係因為咁而轉單人倉
之後就話咩黃C 泛民對唔住手足
擺到明玩分化

而01報導都係引述賤松泰FB 講嘅嘢
除此之外都無其他報導話天崎轉倉嘅原因

又，就算因為咁又點
無人寄比佢
黑警是但搵個人寄封信都做到喇

熱狗分化正仆街

屌你老母熱狗 今年仲投佢既真係用下洗手液洗個腦

轉單人倉可能避免天崎接觸其他犯人

幫推 等連登仔入黎屌蟲太

用咩消毒液洗腦
國屍話要用銀離子水wo

立法會其實係要有呢種反對反對派監察飯民

又分化泛民

咁唔通見佢泛民就支持佢入議會通過包容新移民嘅法案？
冇泛民出賣抗爭者
就唔會有熱狗出沒
更加唔會有梁天琦同本土派

黃洋達叫你d熱狗唔好上連登呀

你話人熱狗其實你自己都係熱狗

你都傻既
年尾選擇話唔定會話自己係飯民添啦

選民係白痴嘛

又岩嘅，但講嘢太難聽lo
雖然以前泛民都係咁

熱狗都係仆街

咪係， 你唔睇住泛民主派喺議會嘅工作， 我點知你會唔會出賣選民㗎？

如果你要喺政治上搞死熱狗嘅話， 唔可以再重複過去十年嘅抗爭失敗循環

冇老民主黨人走入中聯辦密室談判
就唔會有本土派嘅崛起

熱狗全軍出動啦，係咪收咗駱惠寧條數要做野啦
而家日鳩日都係度刷存在感屌人，係咪諗住屌足半年就洗腦成功呀

係，但老實講點解佢哋今日比人話分化狗話鬼，希望自己諗下
至於中出羊子果啲唔多講，特登抹黑新興政派

yes驚佢放風出去講關於運動既野

咁呢樣熱狗真係衰在自己淨係識得批評冇提出解決方案， 而唔係堅持住過去抗爭嘅最基本原則 - 「不完美，可理解，有改善空間」

中出羊子根本不值一提 ，純粹係一個喺台灣做香港蝗蟲嘅死人妖

我哋應該會成為好朋友

恐怕書信來往都會有懲教署人員及到實， 最壞情況真係好似熱狗咁樣話啲信件內容有劫獄字眼而玩嘢

不了， 依家成個平台充滿著大量泛民水軍
連講些少改進空間嘅意見都會被標籤為熱狗內鬼

收啦
又係你啲飯民打手
講到飯民咁多年來就冇抹黑過熱狗？
點只熱狗
飯民抹黑勇武派抹黑咗幾撚多年呀？

人地議助份人工包埋

熱你老母咩熱
咁撚多熱狗呀？
屌鳩你就屈人熱狗
我如今就屌你老母呀

藍屍或成最大贏家

精蟲汰

知唔知邊批人喺反走私行動當中就抗爭手段行為批評手足係極右法西斯？
知唔知邊個大頭走入中聯辦密室談判與虎謀皮？
知唔知邊個讓出立法會主席個位畀梁君彥？

呢條友到時唔聲唔聲又吸幾萬票

屌你老母熱狗

我唔排除嗰班熱狗開始扮泛民
幫熱狗做曲線宣傳

熱狗既理念已經過時2012年用到2016年係時候要淘汰

唔明， 請講清楚啲

垃圾post

仲邊有人覺得基本法會保障香港人嘅自由權利？
就算珏睇唔過眼熱狗畀人四面夾攻
都要旗幟鮮明拒絕佢哋講套永續基本法方針

難啦...議會抗爭又冇 理念又冇（唔好同我講咩永續基本法，如果係被選民吸收到既4年前就唔會輸得咁慘） 政績又冇 曝光又冇 仲要得罪晒全世界泛民獨派毓系 個光譜縮到得番自己班友 問題係個度有幾多人？

是日精選留言

iq門檻200

樓主求pin#18

咦好似on9咗

冇我哋睇實泛民嘅話就唔會有熱狗出沒

pin please

熱狗只會無限loop廢話
copy and paste d 純屌既人文

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

More

不分化呀

我剩係知佢呢幾年如同隱形

呢啲就係共產黨最想做嘅嘢囉

清走曬親黃毓民嘅黨羽，成個team都得返雲粉存在
不過就係有你班泛民水軍經常make stupid people famous， 間接拉低連登討論質素

on你個死人頭！
你自己 google下香港過去嘅社會運動史係點寫

反對反對派嘅咪即係敵人嘅敵人
要監察飯民點都唔到熱狗

大佬，佢抺黑所有人wor
咩叫泛民水軍

之前較話唔好理藍絲kol
dont make stupid ppl famous 喇
結果呢？

台灣時代力量都係呢d角色
點解唔可以有? 姐係假定主流反對派100%唔會做on9野

依家唔係話熱狗唔可以監察泛民
係手足做咩都抺黑做冇用冇腦
天琦轉倉根本唔關手足寫信畀佢故事

但佢用議員嘅影響力去9up
入哂所有黃絲數
大家明唔明

咁泛民水軍同熱狗嗰咋人有牙齒印都係咁㗎啦， 結果兩邊都係處於一個互相地圖炮嘅惡性循環， 再加上依家成個連登平台都處於一個情緒主導嘅狀態， 結果遇到些少政治上嘅分歧就必然會主觀行事

佢即係想講 叫我地唔好寫咁多卡俾手足
因為懲教班撚樣睇唔過眼會調佢地倉？
你屌懲教咪得 屌我地寫卡嘅做乜
再者我地都係好心 手足話唔想收嘅我地咪唔寫

唔使理熱狗玩地圖炮撩交打， 唔忿氣嘅話就應該去佢哋個網台office 裝修

分化咗啲乜春？講事實咋喎，實有on9講劫獄啦

Btw 熱狗死全家

前半段唔同意，因為唔洗入去做都可以監察
加上熱狗話議會無用，應該咪撚選

後半段好同意

唔係囉
根本無証據係因為收信而轉倉
係佢穿鑿附會
再用議員身份扮fc 咗

同意，不過佢地個思想似有逼害想症
經常覺得乜都係泛民推動......

咪話我on9咗囉做咩仲on我死人頭

監察條撚
佢入議會咁耐做過d乜
熱狗果d叫分化 唔係監察
我地做選民先係監察果個

寫唔係問題
只係唔可以使一個完全冇任何威脅嘅手足，因為一張多撚餘嘅垃圾信而畀人無緣無故標籤為有嚴重逃獄風險嘅高危罪犯

當然嗰班懲教想調天琦倉都可以用任何理由， 反正你喺香港做官，你都可以揸住正牌無法無天

除左經常性地圖炮
佢係做到嘢嘅

最基本都必須要有被扣手足證明熱狗講嘅嘢係咪真係正確， 如果唔係再喺呢度互相地圖炮都只不過係浪費精力

721

熱狗監察飯民 咁邊個監察熱狗？
你試下而家上鄭松泰fb質問佢2句，睇下佢屌唔屌到你變豬頭
你睇下佢人身攻擊他人叫人消毒個腦就知呢啲人係咩事

呢層熱狗真係自相矛盾，明知自己叫人唔好走去選，但係自己就喺議會入面食住份政府糧

黃洋達喺12年選舉辯論節目嗰陣屌鳩人哋精神分裂，而家就係用緊佢自己嗰批人身上

>有一位在囚人士，在聖誕期間收到了一堆如行李喼大小的書信及聖誕卡。

果位在囚人士好慘, 收到一堆書信及聖誕卡，全部都有行李喼大小

2020啦熱狗
記住自己個排列順序未得
本土>>>>>老泛>>>>>>>>>>>熱狗>>建制

可以有,但絕對唔係熱狗
個底花撚到咁有咩資格監察人?

咁你咪當佢提醒手足唔好再講劫獄

鄭蟲泰喺熱狗之中都算係做實事

咁未換第二個人囉 無問題如果真係真本土派架
但上面講 "反對反對派嘅咪即係敵人嘅敵人" 係唔撚合理

熱狗呢個群體有迫害妄想症都唔係第一日嘅事 要怪就怪佢哋自己不思進取淨係識得批評對家

一講起佢就諗起佢段錄音 個時嬲撚到

咁要唔要多種反對反對反對派監察住反對反對派？

鄭松泰係邊個嚟㗎？

佢叫d 人用酒精幫個腦消毒wor
可能有d 細路阿公阿婆
就係寫封信畀手足
打下氣
咁撚樣都叫做實事，笑撚左

賤蟲太好好享受埋最後嘅議員時光啦

不過就算你真係成功為抗爭運動出一分力，都改變唔到你係人渣嘅事實

熱狗死全家
熱狗都係狗
私了熱狗刻不容緩
絕不與裝修熱血時報辦公室人士割席

係，正仆街黎，最尾竟然不了了之

另類何君堯

天琦正正想人寄信，仆街鄭松泰就係到亂屌、分化，又唔好好做Fact check

黃五毛又扮極端泛粉
總之泛民就唔屌得

私了名單:
狗隊全人
傀儡政府走狗
土共黑幫
食人血饅頭者
左膠
熱狗

鄭松泰其實好陰毒，用一些未經證實 ( 可能 ) 的消息不斷散播或推測，到有人質疑他有冇真憑實據時他就玩膠企圖混水摸魚，鄭松泰真係當前線手足和選民係白痴

鄭松泰一日唔道歉
請你做好所有辦公室機構被裝修嘅心理準備， 包括熱血時報

新界西立法會議員
熱血公民 黨主席

都幾撚搞笑

港共輕輕講一句，調一調佢倉，叫兩隻獄卒帶佢行幾步。

你班熱狗泛民就即刻衝晒出黎，左猜右度、你屌我屌、互相撕殺、瘋狂割蓆 ...

仲選乜撚野 立法會，挑戰憲制危機？

輕輕一個動作。你班友就互咬到咁

呢幾日熱青城配合中共空群而出
大家明啦

鄭松泰：『我要同佢哋扮Friend！大眾白痴呀嘛！佢哋以為我哋係本土派嚟架嘛！』

直情劈撚爛個腦去啦

再投熱狗個啲真係比佢講中係白痴啦

呢個真係過份得滯 唔好胡亂送頭

屌你老母

做實事？鄭松泰串人用酒精洗下個腦仲有當大眾包括選民係白痴喎！

是但你慢慢屌
反正熱狗都必須一死

佢哋不嬲都係中二病
成日笑鳩同路人蠢
有道理嘅，咪謙虛接納
今次一定係有道理，寫信畀手足一定要謹慎

條撚樣真係好鍾意屌9 d選民，之前就話選民白痴，依家就叫人用消毒酒精洗下個腦。既然咁睇唔起選民，咁無謂投票比你啦！

我都覺熱狗忽然多撚到仆街

你其實有無睇佢篇嘢
佢話可能，根本只係假設，完全無証據
成班熱狗就笑d 市民寫信比手足

即係日日笑同路人你都可以當無問題
道理喺邊？

不過係等到反送中抗爭運動先至出嚟蒲頭

熱血公民風格係咁
講嘢係鍾意懶隱晦扮到好知內情
你又唔可以話佢錯 因為你無證據證明佢錯
你駁佢 佢就會笑返你黃絲港豬
呢種風格係會好吸引到一班信徒跟風奚落

無錯，佢地一貫手法就係咁

因為五毛都扮熱狗

好似大半年既前既連登咁
雙管齊下

熱狗正仆街
唔寄信又話淡忘
寄信又瀨「和你寫」

熱狗，不了。
香港大把人屌泛民
冇問題，慢慢屌
但熱狗嗰種屌只係純粹私怨+潑冷
同健吾一撚樣
百害而無一利
收皮啦

連登越黎越撚癲
鄭松泰呢期做咁撚多野都俾人抹黑

唔講得架
連登熱狗=原罪
泛民=不分化不割席，唔準屌

如有初選跟結果>本土>>年青泛民>>>>>>>>>老泛民

熱狗有咩好嘢做過出嚟

熱狗呢排好落力
唔知係咪鬼國人冇我翻牆所致呢？

有人寫劫獄係佢9up
完全無証據
唔該你睇下佢寫咩先

01 篇新聞都話聽秦松泰講only
同埋01話另外都有消息指
唔關收信事

點解有人瘋狂話要劫獄
就要歸因係同佢唔同嘅另外一個政治勢力身上呢？
開頭係佢唔排除……最後又突然有結論
我想問
除非你就係決策嘅人
點解你會咁快知道真正原因呢

由頭到尾條友無提供過經驗信息, 9 up 當自己好撚醒

口就係佢到
票就係我手
一定唔會投比班熱狗

上次鄭松泰鳩噏指控西九龍站玻璃窗嚴重損毀最終搞到炒車

【熱血公民】鄭松泰指控西九龍站玻璃窗嚴重損毀 明報實地照片：玻璃完好無缺

咁都叫抹黑 你地有究竟有幾易受傷

只有兩種人會攻擊泛黃
共產黨同熱狗

又屈熱
總之泛民就唔批評得

其實轉cat a會唔會因為愈黎愈多手足入去
手足一定會聽天琦話
佢地驚監獄暴動

之前聽網台有講啲有動員能力嘅大佬會轉去獨立監房怕生事

咁樣合理過寫聖誕卡

問題係熱血公民係我哋嘅敵人

說好的不完美，可理解，有改善空間?

分化係真 但係都唔排除有咁on9既人
就算有咁on9既人係真 但係佢都唔撚應該出po玩分化

請善用起底功能

俾下意見都變熱狗啦
講多兩句就話人鳩屌

天琦講嘢係有種信念可以係監獄傳播
我係政府都會驚

唔好以為你冇p牌你就唔係狗account

鬼唔知你係偷手足部手機去操控輿論

Po主借個位

俾葉子祈倒饅頭嘅柯耀林同將民關真係仆街嚟

睇喺而家成個連登平台有大量政黨背景嘅水軍操控輿論，包括土共泛民熱狗

啱嫁啦 將所有同你諗法唔同既人一次過屈晒做狗啦

連登大把人監察緊熱狗啦

不過係冇人幫佢裝修

咁撚憎熱狗又私了又盛
仲唔快撚啲上美羅搵光頭達隻揪？

屌撚晒泛民老母 講到張票印左你泛民名咁，嬲嬲地唔止射落海，射埋比對家都仲得屌你老母。

公道講句，事實係你口中既呢隻熱狗係喺立法會入面僅有肯投反對既一個

立法會選舉係咪投果啲講野討好大家既泛民狗就得？泛民係個台到9叫口號，9叫林鄭林鄭林鄭下台下台下台，就好鍾意，然後轉個頭係立法會放軟手腳，亂鳩投票都無所謂。

鄭松泰淨係出個post 就屌到咁，話佢分化，一個二個痴線。

巴打小心 快啲走
一陣好似我咁比人話係狗搶左手足手機回post

單獨都有樣好 就算出邊有人無限肺炎都唔會傳染佢 至少我哋唔使擔心係物理上失去一個政治天才

嗱我就好憎撚狗
但又睇唔到個post有幾仆街
真假唔知
但如果係真 又屌得無錯

中出羊子 而家冇晒聲氣

都2020啦 仲熱狗？

得罪晒其他反對派嘅人 咁佢哋都真係幾好嘢（國屍仲講話咩皇天擊殺梁天琦 順便再辣慶埋其他本土派嘅人）

共產黨就最開心

熱狗被排出門口

根本樓豬開呢啲po 先係分化。

屌你佢怨婦，但有無開口屌9同路人？你老味你就少少事就發大來講，鄭松泰次次都投反對票，係立法會真係無鳩投票無放軟過手腳

所以區選都無人投佢地

最尾一段唔多明
有無師兄可以解下

泛民同本土互相監察 同埋合作單向「處理」獻世派

呢下其實幾難頂

呢條友 做過D乜？
我唔洗消毒個腦 因為我的意志好清楚
光復香港 時代革命
反中共在港

除咗元朗同大埔之外

佢有講錯嗎?

肅清熱狗 刻不容緩

邏輯問題

聖誕卡真係天琦鎖到入Cat A.嘅主因？
係咁嘅時勢之下，唔寄卡，天琦就唔會鎖到入Cat A.？

就嚟要推23條，唔會俾天琦出到任何聲。

我反而唔明一個教授嘅所謂常識係先責難手足嘅正常行為，而唔係港共隨便用個理由就鎖天琦入重犯倉；我假設有日手足知道天琦生日，之後眾咗幾萬人去監外大叫生日快樂，之後港共都可以此打天琦入天牢；就算上百萬人係維園和平靜坐要求放天琦，港共都可以用作同一手段嘅公開借口。

係某前教授嘅邏輯上最好乜柒都唔做最有常識，其他人做乜都唔及佢幫對家諗埋理由屌自己人，而本人龜撚埋一二面成年戲都唔交，泛民都會去示威現場前線，佢呢？

泛民係爛，但某教授連爛都唔係，係渣。

問題係冇羈留人士寫信證實之餘
仲喺度留言串鳩我哋打生打死嘅手足

樓主玩分化好撚爽

咁樣都唔叫屌9同路人

熱狗唔係話議會無用咖咩。點解仲做
佢投唔投都對結果無影響咖喇
咁樣形式主義又叫做實事

夾硬話有人寫要劫獄
所有寫信畀手足嘅唔係畀佢抺黑咩？
又笑人低智無腦
唔係分化係咩

只準熱狗監察販民
唔準市民監察熱狗
咩道理

不嬲熱狗都無當大眾係同路人
佢哋最中意話黃絲神經病

1. 你又知唔關事
2. 就當未有證據證明關事，咁佢講出佢嘅推論有問題 香港唔係有言論自由 定係議員身份就會無咗？

我嘅立場好簡單：除非講到明天琦係因為XXX 原因而調倉，然後鄭松泰再走出嚟話佢係因為YYY 原因先調倉，咁就可以指責佢用議員身份鳩噏。（仲要未計所謂嘅「講到明天琦因為XXX 原因調倉」嘅可信性有幾大）

講返件事，我個人「覺得」因為收到大量「劫倉呀」咁樣嘅信件而調佢倉，個推論都好合理吖，唔算鳩噏呀。

去撚咗台灣做女人

理得佢啦，佢地玩單機啦

熱狗車隊,早排日日做到凌晨,連登冇人提唔代表唔存在,大把人有用
早排如果你出事求救鄭松泰本人聽電話,本人去警署
派口罩之類基本野
立法會發言(你有冇睇過其實?)
理大走佬事件
當日攻入立法會其實鄭松泰事後有俾人秋後算帳,依家都仲要去狗屋續保,你又知唔知?

即係連登追著熱狗黎屌,你唔鍾意熱狗唔係一個問題

但你要問得出佢做啲乜嘅同時,可唔可以自己睇過先
痴撚線連登依家帶風向已經係帶到好似熱狗真係剩係屌完乜都唔撚做咁
最大問題係啲人又真係照單全收

最大問題係佢都係推論
但轉頭最尾就入哂黃絲數
一個議員咁寫再加上01報埋
好多人會有錯覺已經當左真

鄭松泰仲暗諷寫信畀天琦嘅人
要用消毒液洗腦wor
你又覺得ok ?

香港病例被隱瞞

樓主洗左個腦未 泰博都反

反咩野，佢都無當過黃絲係同路人

因為有報導指梁天琦突被調倉與寄聖誕卡事件並無關係，除非 01 係報導假新聞，否則鄭松泰就需要有證據去證明他所講的推論係事實，現時鄭松泰所講的推論只係一個假設性推論。

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人

算啦 唔會回應你嫁
射撚滿入去救人比人拉埋暴動 都可以係連登比人笑熱狗抵撚死 落井下石就知

熱血公民理大救咗幾多手足唔知？

想點撚樣

星火律師黃國桐
佢民主黨咖
佢較係做實事喇

so???

志兄爬渠比cctai當condom

依家連鄭錦滿都唔再係熱血公民嘅副主席

咪係，痴撚線
佢頂多咪炒車，攞個post屌佢抹黑？
屌下泛民會死？咁連登死撚咗十次啦

我真係唔知wor
我當佢救左幾個手足

同時熱狗陳雲日日出post 笑黃絲精神病神經病
上街又笑人送頭
唔上街又話忘記抗爭
又話要親美
又笑9黃之鋒

又話議會無用
又派：個去選

即係點

講咁撚多做咩
同呢度啲人傾都哂鳩氣
咁撚憎熱狗你咪上去踩場囉

志兄知道實好心痛

你點prove佢係夾硬話，有人寫好出奇？
人哋comment個方法好心做壞事就叫抹黑你
屌，你都幾係野

躝開啦垃圾

推崇所謂永續基本法

問題係佢唔洗fc講完
串完寫信嘅市民一輪

結果係點已經唔重要
反正泛民黃絲就已經畀佢哋笑完一輪

佢係一個有公權力嘅人
無證據就咪撚出post
comment 咁都叫好心做壞事，笑左

應該學泛民周圍同人講要做過咩，如果唔係班港豬會睇唔到

平心而論
發夢個陣佢有喺現場出現幫手既

熱狗成日ff 自己係唯一一個
最為抗爭者著想嘅政黨
自命清高係特別爽d 嘅

我點知有冇mon狗撚？

老實講 其實你都係面子je
你要反對一樣嘢 你都要明白佢講咩先啦
你又唔撚明陳雲講咩 淨係知串親你就唔多高興
佢笑鳩黃絲追住個Flase hope做無謂嘢你又唔明
佢叫人唔撚好送頭 咪撚守城 要流水 講咗幾年
結果守城 結果圍困 結果因為想救人 搞到送頭
結果一個屈尾十 叫人守城嗰班當選區議員
事後扮到咩事都冇

都係個幾句 做事要睇時機
錯時機咪送頭 睇唔明咪讀吓書 be humble
理解吓點解人哋咁鍾意笑鳩黃絲
就算你憎陳雲同熱狗你都要明佢哋噏咩先得㗎
而家真係有手有腳都講得政治

btw其實熱狗有車隊 有支援計劃

唔去怪決定調倉既人 走去怪表達關心既人

成日都係呢個論調
明知你嘅所謂好心有機會害到人
但係又做 出事又唔撚認錯
之後就大聲鬧個制度
當然個制度係要鬧啦
但個問題係明明就有份推人身陷險境
明知有機會出事都照做 事後blame個政權
話突顯有幾不公 用人哋安全嚟突顯政府不公義
一定開心㗎 條命都唔撚係你嘅

咪係 上面個條皇天尻殺都出動埋幫熱狗講說話

睇黎你現實真係好空虛😥

今年佢仲諗住選？

第1
照你咁講，14年中箭gphone升旗禮唔敢阻止
話驚激嬲共產黨，熱狗又笑人笑到2020???

到時唔寫又會話忘記手足
中共要搞9你是但搵個籍口都得

第2，鄭松泰都係估
見佢唔敢開名講就知
但就下哂結論話人寫信搞到咁
公平咩？

發覺連登多左熱狗
咁多負評既

大家記住要趕走熱狗

唔選點繼續分化

已經冇人記得錄音?

熱狗最中意話人睇唔明陳雲寫嘅嘢

6月8叫人唔好去，美國都想過反送中
講錯就話玩膠話人睇唔明。

你咪繼續自我感覺良好
孤芳自賞囉
買左佢d 銀離子水未呀

係天琦啊
學識打人個名未 基本尊重

阿嫂唔好嬲
手快打錯sorry

選舉來了 熱狗要扮大台 扮勇武 帶風向 真係好肉酸

勇武代言人
只有佢哋先係真心為個運動

屌人區選投票
自己就派5個出黎選

垃圾鄭松泰

以前投拒以為會激進議會抗爭
點知乜都無做

救你老母咩
明撚知個條渠前一晚上晒bbc通晒天都帶人爬渠走
害撚死人就有佢份
熱狗日日拎呢單野打飛機真係笑撚死人

親支力量

我屌隻熱狗話熱狗係邪教，佢仲同我講宗教自由俾我屌到佢縮返入老母個閪到

其實信佢班人可能連大學都讀唔到佢地唔知一種講法不可以被證偽係反科學（陰謀論都係咁），成班人連咩叫科學都未知。（利申我身邊有班人都係大學都讀唔到 走去讀Asso high dip 而且係熱狗）

咁無証據又落哂結論？
佢仲要係有公權力嘅議員wor

依家01引述埋佢 d 9up
好多人已經以為有人寫要劫獄
搞到天琦坐監

*轉監倉

一早知

熱狗不嬲都係咁架啦
屌黃c 屌泛民 屌手足 屌黃圈

咁都叫抹黑手足
收嗲啦泛民打手
成篇文淨係針泛民咋

又話無大台？
你完全認同泛民主派既主張嗎？
熱狗有部分觀點其實正正就係光復香港想要既野

唔直接講某一個議員做嘅野

其實有時含唔含淚投係睇個議員去到幾極端幾過份
你冇可能要每一個議員都跟足你嘅思想去做野
係你無得揀嘅情況下係必然要為左大方向（反共）而放棄一啲小方向
呢個標準係好個人

咁有得揀梗係唔投啦
但係對家配票情況下 都要睇點做先係最好

泛民玩左香港廿幾年
毫無建樹

香港人都唔醒嗎？
熱狗主張本土優先
早幾年已經攪光復元朗光復上水既行動
主張媒體唔撚會報導
所以佢地就有熱血時報報番真正本土行動既消息
就比人屌分化

智力閱讀門檻：130

趕你班垃圾走要咩大台？
部分觀點
但大部分係屌手足屌黃絲

熱狗眼見在囚既係梁天琦，發起寄聖誕卡又係泛民，係兩個熱狗最憎恨又妒忌既人仲唔如獲至寶沖出嚟攻擊咩

紅底01獨家報導又話消息人士指唔關寫信寫卡事
嗱我就買定花生嘅

鄭嘅問題係推論果part就含糊
落結論就實牙實齒
加上佢係議員01又報左
好多人已經當真

佢善意提醒就唔會叫人用酒精洗腦喇

相信泛民果套2099年都唔會光復到香港
唔明白點解泛民唔可以監察

唔太關學歷事 應該係關個人情事
呢個世界總有啲人鍾意同主流唱反調黎突顯自己「精明」
呢種人由小學未畢業去到PhD畢業都有 為咗追求果種「精明」佢地係可以將自己嘅智識基礎完全放棄 盲目信啲反主流嘅論說

Tg唔少大channel都有post過和你寫
佢地肯定係鬼係飯民係黃絲精神病

販民絕對要監察
唔明點解唔可以同時監察埋熱狗

鄭松泰又話自己1:69
唯一本土激進派
光復左議會未？？？？

1:69你光復比我睇
唔該你睇睇有咩人投反對票先喇

同埋依排似乎冇熱狗肯認自己係熱狗
佢地既睇法同論據都係同熱狗一樣，但就永遠唔認自己係熱狗，邊個屌佢地係熱狗就屌番啲人
「我冇話過自己係熱狗，你有證據證明我係咩」
「逢熱狗必反，呢個世界唔係得一種非主流聲音架」
所以大家學精咗，唔用「熱狗」黎屌班弱智喇，不過批「疑似熱狗」就先跳出黎標籤番「泛民撚」，「永續派」轉頭

咁聖誕卡寫劫獄又真係幾撚on9...
同開口埋口嗌人死全家一樣

比人話「你熱狗」即刻發哂茅
即刻反駁「你無腦黃絲，港豬投販民」
咁認同熱狗講既嘢點解唔認？
監察販民既同時點解又唔可以監察熱狗？

泛民連玩下汽油彈都唔會
點會搞劫獄

咁點解要出黎選 當初叫人投白票咪得

咪激進倒插左國旗
你仲想佢地點
再激d佢地做唔起架啦

收皮啦唔投會泛民，更加唔會投熱狗

都話咗果班熱狗講一套做一套啦，當初揚言要杯葛連登到今日又繼續在連登留言洗版

屌熱狗＝泛民

青山熱狗既寫照

點解香港會有熱狗？

智商全部低過20？

推多鑊
睇下熱狗信徒係咪盲

熱狗青城最新言論

死熱狗

而家係2020年, 唔好再J歷史, 更唔係以為本土係熱狗發明
事實就係而家既熱狗只係一班鍾意ban橋唔俾橋既中二病

你所講既光復元朗光復上水既行動因為反走私客行動表現惡劣只係見到鄭松泰只係掛住在傳媒面前扑咪搞到黃洋達公開道歉

True

都2020年 仲有人理熱狗？

依家有d傻仔開始附和班熱狗
班熱狗再懶係理性咁講番熱狗事蹟
班人又信先出奇

未撚打到風風火火之前
判斷泛民出嚟騎劫 出嚟就幫佢班撚樣好正常wor
歷史都有眼睇啦 你唔係唔知雨革點解收檔呀？

而家泛民輿論導向進攻功能組別
結果而然係無咩分別㗎
咪又係抬轎
你唔解釋吓工會要run一年先有票投功能組別？

學返你哋嘅話語
2014年啦 仲怕激嬲共產黨 唔笑佢笑邊撚個呀
笑柒佢唔敢全面抗爭 變新泛民 又唔得

開名又係分化
唔開名就係抹黑
點溝通？

講咩公平唔公平？
人哋受緊 你班撚樣掛住個臉子
有機會柒咪認囉
佢炒車咪炒車lor
做乜撚嘢要爭出呢話一定唔關事呢

鄭松泰講既野真係有待fc 因為你一封信而調倉唔係好信

不過我想問埋點解無人屌另一單証據確鏧搞鳩手足既？
講緊民主黨蔡耀昌帶頭搞鳩光榮冰室等黃店話佢地歧視啊

既然你哋笑中箭唔敢全面抗爭
咁寫封信你都驚？
佢要攪天琦點都搞到

依家賤松泰有証據咩？
佢都係估有人寫話劫獄
但就飛去結論一口咬定市民寫信有問題

唔該唔好標籤只有熱狗先係對手足好喇，我想嘔呀

FB大撚把呢D, 係咁話自己被熱狗, 一撳入個profile睇, 乜鳩美國鵰, 蟈屍, 北歐心科學果d出哂黎 我都唔明熱狗係咪都覺得自己個身份羞家先唔敢認

寫封信你就緊係唔撚驚啦
被人累個個係入面驚咋嗎
其他嘢又唔撚見你哋話人「估」？
其他事又唔見你問人拎證據？
選擇性fact check咪你呢啲人囉
臉子大過天 搞到人都唔使認

btw
你自己觀感問題關我撚事
最好快撚啲嘔到成地血死咗佢

btw「佢要搞就點都搞到」
咁代唔代表啲信冇問題呀？
咁咪合理化咗成件lor

同埋 你唔用返呢個邏輯係功能組別到？
「要攪鳩你點都搞到。」
你唔叫人杯葛功能組別？

b 咩tw 鄭松泰就係斷9估

我幾時有話寫劫獄係岩
熱狗又老屈

熱狗上哂水，不如講下鄭錦滿射左幾十萬落海你屌左未？

我咪話如果佢炒車咪炒車
佢講個樣嘢係有可能㗎wor
又講撚咗去第二道
有機會柒 有機會害到人咪認囉
一味話人鳩估 擺脫責任

香港死撚哂你啲閪人就有得救啦
你呢啲又蠢又閪嘅快啲嘔血死啦

又唔撚見你屌鳩出面埋陰謀論 fake news post
答到我點解唔用返同樣logic阻止人「全力進攻功能組別」？

你覺得冇問題咪繼續寫卡比梁天琦囉，
你覺得寫劫獄冇問題會有人幫你拎走有問題的信件唔會影響到佢，你咪繼續寫囉。
事實就係呢單野所有事實都真係發生左，除非你叫懲教出黎講，否則你證唔到佢偽，唔可以講佢係抹黑緊。
利申有寫卡比信得過的組織比手足，全部冇寫名平均地隨機分發，就係避免呢Ｄ事。

開名你都講得出

都係嗰句：係咪佢係議員就唔可以推論，就無咗言論自由先？
藍報01報啲咩唔係你、我或佢可以控制到，唔通大公報話食屎養生，食屎就係養生咩 個問題係01作為傳媒無fact check，而信、睇01嘅人又有問題。

最後，佢話用消毒液洗腦我認同佢係over 咗，未至於要批評人去到呢個地步。但，我覺得係因為私怨先將佢啲言行要放到咁大

小弟不才 智力有限 未明國屍真正想表達啲咩
都係果句 希望佢除低口罩即中肺炎 俾人知帶口罩嘅重要性啦

寫劫獄呢件事本身就係鄭松泰鳩估, 照你邏輯天琦調倉呢件事都唔可以寫卡拉上關係, 因為證實唔到
再者退一萬步就算真係有on9寫話劫獄都唔代表和你寫呢件事有問題, 因為寫信俾囚友呢個制度一直存在
夾硬將所有罪名推俾寫信活動再串人要洗下個腦根本係撩事鬥非

邊個寫唔知, 寫左咩唔知, 有無調倉唔知.
勁撚過問米 ...

唔係話印左泛民名，我屌撚曬飯民班仆街
但你班熱狗，我不了

屌泛民ok，我屌dead body，我屌白頭佬
我屌撚埋熱狗，得唔得